一人一個飲食業最憎既仆街行為

唔係好耐之前 餐廳主要serve凍水同埋會斟定一排排係度

因為唔似人地有部熱水機所以要熱水好麻煩

上幾個星期六定日極忙 一木台10幾個人要熱水暖水 即刻去水喉斟比佢(水喉有過濾的) 但加左我既洗手水落去 睇住佢地大淡大淡咁飲

發夢喺老豆餐廳見住廚師喺垃圾桐拎嚿豆腐整比客食

發夢見到個客早餐唔食嚿包，我拎入廚房比下個食

請問佢地邊度得罪你要加洗手水入去呢?
你覺得頂唔順可以辭職可以屌經理唔請多個人可以屌公司經營手法有問題
但既然係打開門口做生意客人要水又有幾過份呢

我諗起依波拉病毒嘅黃秋生

抵你做呢d 低賤工

人地要水有乜所謂
去拎水唔洗落單搞其他野不知幾爽
係炒緊場個陣俾水吧佬屌姐

淪落到斟茶遞水比客能吾係無原因…

同意你所講
但吾你老母

屌你老母臭閪仆街冚家剷

酒店好多都係直接斟水喉水

又loop

行過唔幫襯果d全部都咁黑人憎

唔怪之得 on9 先做飲食

無人分享？

點解topic係飲食業最憎既仆街行為，內文係飲食業做過既仆街行為

去餐廳攞水飲有乜問題?
樓主咁都覺得有問題就不如咪出黎做野 縮返入伯母個閪到算啦
祝樓主以後出街食飯杯水都加左尿係入面

幾年前做過一日式飲食，
果陣仲係壽司學徒
臨差唔多埋尾收嘢，有個店落咗龍蝦刺生
咁負責個位師博將隻龍蝦過下渠水再拎番上下黎整，
個客仲食得津津有味

利申，間舖已執

卡斯拿斯

負評係比你既

熱水仔都有人翻炒
比少少創意自己作過個啦

我而家先知道叫熱水係仆街行為來

臨收工仲入間鋪頭慢慢揀果啲最仆街

抵你一世幫人勘水

唔好再放隻德國仔入黎加料

呢個post好正，成堆波台仔去飲食台撚狗